[{"question": "https://www.zhihu.com/question/51097068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51097068/answer/171584785", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u6b22\u4e50\u9882 2\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23830439", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23830439/answer/171746343", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7ade\u6280\u4f53\u80b2\u73b0\u5f79\u4ee5\u53ca\u5386\u53f2\u4e0a\u53ef\u4ee5\u79f0\u4e4b\u4f1f\u5927\u7684\u4eba\u6709\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60080667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60080667/answer/172061008", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u4eac\u5927\u5b66\u7ed9\u6301\u5200\u5165\u8bfe\u5802\u7684\u6821\u5916\u4eba\u5458\u9f99\u6c5f\u8c6a\u5317\u5927\u7f51\u5173\u3001\u514d\u8d39\u4f4f\u5bbf\u548c\u533f\u540d\u53d1\u5e16\u5973\u751f\u4e2a\u4eba\u4fe1\u606f\u7684\u505a\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25527623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25527623/answer/171351489", "content": "\n\u5973\u751f\u88ab\u5916\u79d1\u7537\u533b\u751f\u68c0\u67e5\u809b\u95e8\uff0c\u89c9\u5f97\u96be\u582a\u5fc3\u91cc\u8fc7\u4e0d\u53bb\u574e\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36391193", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36391193/answer/171956449", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u53d1\u660e\u5230\u540e\u6765\u8131\u79bb\u4e86\u53d1\u660e\u8005\u7684\u521d\u8877\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45083427", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45083427/answer/171905799", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5973\u4eba\u5b81\u613f\u5355\u8eab\uff0c\u4e5f\u4e0d\u613f\u964d\u4f4e\u8981\u6c42\u53bb\u5ac1\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21004786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21004786/answer/171572584", "content": "\n\u767e\u5ea6\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u51fa\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41557280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41557280/answer/171877234", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u53d1\u660e\u51fa\u5bff\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28084206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28084206/answer/171928798", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6768\u81e3\u521a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59098585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59098585/answer/169918979", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u64cd\u4f5c\u6027\u5f3a\u7684\u66b4\u5229\u9879\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52352370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52352370/answer/168972159", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u5b9e\u65bd\u6027\u4fb5\u7684\u4eba\u540e\u6765\u600e\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23240807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23240807/answer/170555192", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u5b98\u5458\u8d22\u4ea7\u4e0d\u80fd\u50cf\u4fc4\u7f57\u65af\u8d8a\u5357\u7b49\u56fd\u5bb6\u4e00\u6837\u516c\u5f00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23716220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23716220/answer/171920226", "content": "\nSubway\uff08\u8d5b\u767e\u5473\uff09\u662f\u5065\u5eb7\u98df\u54c1\u5417\u53ef\u4ee5\u5e38\u5403\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20105777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20105777/answer/171712201", "content": "\n\u662f\u5426\u771f\u53ef\u4ee5\u9760\u5403\u8d27\u7684\u65b9\u5f0f\u89e3\u51b3\u7269\u79cd\u5165\u4fb5\u578b\u751f\u6001\u5371\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60080667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60080667/answer/172091500", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u4eac\u5927\u5b66\u7ed9\u6301\u5200\u5165\u8bfe\u5802\u7684\u6821\u5916\u4eba\u5458\u9f99\u6c5f\u8c6a\u5317\u5927\u7f51\u5173\u3001\u514d\u8d39\u4f4f\u5bbf\u548c\u533f\u540d\u53d1\u5e16\u5973\u751f\u4e2a\u4eba\u4fe1\u606f\u7684\u505a\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60080667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60080667/answer/172098940", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u4eac\u5927\u5b66\u7ed9\u6301\u5200\u5165\u8bfe\u5802\u7684\u6821\u5916\u4eba\u5458\u9f99\u6c5f\u8c6a\u5317\u5927\u7f51\u5173\u3001\u514d\u8d39\u4f4f\u5bbf\u548c\u533f\u540d\u53d1\u5e16\u5973\u751f\u4e2a\u4eba\u4fe1\u606f\u7684\u505a\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21004786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21004786/answer/171444101", "content": "\n\u767e\u5ea6\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u51fa\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30095244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30095244/answer/166092543", "content": "\n\u5750\u6708\u5b50\u5230\u5e95\u79d1\u4e0d\u79d1\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22036280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22036280/answer/20258655", "content": "\n\u7ecf\u6d4e\u5b66\u754c\u662f\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6bd4\u7279\u5e01\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39851186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39851186/answer/136967700", "content": "\n\u5173\u4e8e\u4eba\u6027\uff0c\u4f60\u6700\u60f3\u8bb2\u7684\u4e00\u4e2a\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30852927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30852927/answer/171760111", "content": "\n\u4f60\u4e0e\u8f66\u6700\u96be\u5fd8\u7684\u7ecf\u5386\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59991654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59991654/answer/171432909", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u67d0\u7f51\u7ea2\u5728\u621b\u7eb3\u7535\u5f71\u8282\u7a7f\u56fd\u65d7\u65d7\u888d\u8d70\u7ea2\u5730\u6bef\uff1f\u662f\u5426\u6d89\u5acc\u8fdd\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35373124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35373124/answer/171798095", "content": "\n\u6240\u8c13\u7684\u201c\u8eab\u4efd\u8bc1\u91c7\u7528\u4e86\u65e5\u672c\u6280\u672f\u201d\u662f\u5426\u6210\u7acb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59718670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59718670/answer/170126400", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fbd\u5b81\u5927\u5b66\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u5b66\u9662\u53f7\u53ec\u5b66\u751f\u6350\u6b3e\u4fee\u5efa\u9a6c\u514b\u601d\u96d5\u50cf\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36976624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36976624/answer/171909912", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\u5b9e\u9645\u4e0a\u771f\u7684\u5f88\u8822\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58805308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58805308/answer/172122280", "content": "\n\u5973\u53cb\u63a5\u53d7\u4e86\u522b\u4eba\u7684iPhone 7\uff0c\u6211\u8be5\u4e0d\u8be5\u81ea\u89c9\u9000\u51fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22036280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22036280/answer/169923609", "content": "\n\u7ecf\u6d4e\u5b66\u754c\u662f\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6bd4\u7279\u5e01\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57201594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57201594/answer/170995181", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5916\u56fd\u4eba\u5728\u4e2d\u56fd\u5c45\u4f4f\u6216\u5de5\u4f5c\u540e\u5c31\u53d8\u6210\u4e2d\u56fd\u7c89\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59596175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59596175/answer/168438730", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4f59\u989d\u5b9d\u5e74\u5316\u6536\u76ca\u7387\u7a81\u7834 4%\uff1f\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21004786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21004786/answer/171293864", "content": "\n\u767e\u5ea6\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u51fa\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56748730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56748730/answer/170935811", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u300c\u64a9\u300d\u6216\u88ab\u300c\u64a9\u300d\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59982668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59982668/answer/170959272", "content": "\n\u6b22\u4e50\u9882\u7b2c\u4e8c\u5b63\u7b2c11\u96c6\uff0c\u738b\u67cf\u5ddd\u5728KTV\u91cc\u548c\u5ba2\u6237\u63d0\u5230\u6a0a\u80dc\u7f8e\u7684\u5bb6\u5ead\u60c5\u51b5\uff0c\u8bf4\u5230\u6a0a\u762b\u75ea\u7684\u7236\u4eb2\u65f6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58903331", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58903331/answer/171862385", "content": "\n\u6765\u8bf4\u8bf4\u4f60\u5927\u5b66\u6700\u7f8e\u597d\u7684\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22508677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22508677/answer/171948755", "content": "\n\u7f16\u7a0b\u5230\u5e95\u96be\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59876055", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59876055/answer/170631134", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5df2\u7ecf\u666e\u904d\u88ab\u4eba\u6240\u77e5\uff08\u6216\u5df2\u4e0d\u89c9\u5f97\u65b0\u9c9c\uff09\u4f46\u5b98\u65b9\u5374\u4e00\u76f4\u5c06\u6b64\u5b9a\u4f4d\u7edd\u5bc6\u7684\u4e8b\u60c5\u3001\u7269\u54c1\u6216\u6587\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60075095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60075095/answer/172008100", "content": "\n\u521a\u5f00\u59cb\u63a5\u89e6\u79d1\u7814\u7684\u4eba\u5e38\u89c1\u7684\u9519\u8bef\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60044902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60044902/answer/171706934", "content": "\n\u6211\u4eec\u8001\u540e\uff0c\u4f1a\u50cf\u7236\u6bcd\u8f88\u4eba\u4e00\u6837\u4e0d\u719f\u6089\u4ee5\u540e\u7684\u79d1\u6280\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60018739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60018739/answer/171419704", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u4eba\u79f0\u5eb7\u7199\u4e3a\u201c\u5343\u53e4\u4e00\u5e1d\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60006451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60006451/answer/171315150", "content": "\n\u8fd9\u4e16\u754c\u4e0a\u7edd\u5927\u90e8\u5206\u56fd\u5bb6\u90fd\u53ea\u662f\u5927\u56fd\u7684\u5080\u5121\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30095244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30095244/answer/166083049", "content": "\n\u5750\u6708\u5b50\u5230\u5e95\u79d1\u4e0d\u79d1\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58767160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58767160/answer/171436899", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85R\u5927\u52a0\u5165\u5927\u6570\u636e\u516c\u53f8Databricks\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59600924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59600924/answer/169726001", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e2d\u56fd\u793e\u4f1a\u7684\u73b0\u5b9e\u6709\u4e00\u90e8\u5206\u5b66\u751f\u8fd8\u6ca1\u610f\u8bc6\u5230\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34911971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34911971/answer/158563390", "content": "\n\u4e2d\u4e8c\u9752\u5e74\u4f1a\u7ed9WiFi\u70ed\u70b9\u8d77\u4ec0\u4e48\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31293741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31293741/answer/115470105", "content": "\n\u9738\u738b\u9f99\u7684\u5929\u654c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23387241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23387241/answer/171687481", "content": "\n\u5175\u5668\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u6216\u8005\u8111\u6d1e\u5927\u5f00\u7684\u4ea7\u54c1\uff08\u5305\u62ec\u539f\u578b\u673a\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59909316", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59909316/answer/170589969", "content": "\n\u8bd5\u6dfb\u4e00\u53e5\u8bdd\uff0c\u8ba9\u4e00\u4e2a\u4e0d\u6050\u6016\u7684\u6545\u4e8b\u6050\u6016\u8d77\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51097068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51097068/answer/169660280", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u6b22\u4e50\u9882 2\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60020005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60020005/answer/171677954", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u81ea\u79f0\u7f8e\u56e2\u524d\u5458\u5de5\u7530\u6e90\u5728\u5fae\u535a\u4e0a\u5bf9\u8fd9\u6b21\u7f8e\u56e2\u62db\u8058\u4e8b\u4ef6\u7684\u8bf4\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59718852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59718852/answer/171231948", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6454\u8de4\u5427\uff0c\u7238\u7238\u300b\u4e2d\u6f14\u5458\u5bf9\u6454\u8de4\u8fd0\u52a8\u7684\u8868\u73b0\uff0c\u5c24\u5176\u662f\u82f1\u8054\u90a6\u9526\u6807\u8d5b\u4e2d\u5927\u5973\u513f\u5409\u5854\u90a3\u51e0\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37114612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37114612/answer/105343869", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4f1a\u6210\u4e3a\u8d85\u7ea7\u5927\u56fd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20312473", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20312473/answer/171529861", "content": "\n\u300c\u5916\u8c8c\u534f\u4f1a\u300d\u6709\u9053\u7406\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60007353", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60007353/answer/171230703", "content": "\n\u5373\u5c06\u548c\u5916\u7c4d\u5973\u670b\u53cb\u7ed3\u5a5a\uff0c\u7ec4\u7ec7\u90e8\u5374\u8bf4\u4e00\u65e6\u6211\u7ed3\u5a5a\u4e86\u5c31\u7b97\u88f8\u5b98\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59994499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59994499/answer/171759247", "content": "\n\u5927\u5bb6\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u7f51\u7ea2\u7a7f\u56fd\u65d7\u8d70\u621b\u7eb3\u7ea2\u6bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59957721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59957721/answer/171644933", "content": "\n\u5f53\u6709\u4eba\u62ff\u4e00\u4e2a\u4ebf\u6362\u4f60\u4e00\u5206\u949f\u5bff\u547d\u65f6\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f60\u4f1a\u6beb\u4e0d\u72b9\u8c6b\u7684\u7b54\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60011809", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60011809/answer/171410024", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85P\u793e\u4f17\u591a\u6e38\u620f\u7a81\u7136\u6da8\u4ef7\u540e \u73a9\u5bb6\u5728Steam\u56fd\u533a\u72c2\u5237\u5dee\u8bc4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29410588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29410588/answer/170527694", "content": "\n\u5c0f\u9a6c\u8fc7\u6cb3\u8fd9\u4e2a\u6545\u4e8b\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u7248\u672c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60001491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60001491/answer/171271598", "content": "\n\u6469\u62dc\u5355\u8f66\u521b\u59cb\u4eba\u80e1\u73ae\u709c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u8d77\u8bc9\u77e5\u4e4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37658459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37658459/answer/171569998", "content": "\n\u6218\u4e89\u53f2\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48 bug \u7ea7\u7684\u5b58\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20105777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20105777/answer/171079098", "content": "\n\u662f\u5426\u771f\u53ef\u4ee5\u9760\u5403\u8d27\u7684\u65b9\u5f0f\u89e3\u51b3\u7269\u79cd\u5165\u4fb5\u578b\u751f\u6001\u5371\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20528677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20528677/answer/169582274", "content": "\n\u300a\u5bcc\u7238\u7238\uff0c\u7a77\u7238\u7238\u300b\u8fd9\u672c\u4e66\u6709\u4f55\u4ef7\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59925316", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59925316/answer/170416105", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8881\u817e\u98de\u300c\u6211\u53ef\u80fd\u751f\u9519\u4e86\u5730\u65b9\uff0c\u60f3\u7a7f\u8d8a\u56de\u5b8b\u671d\uff0c\u90a3\u91cc\u5bf9\u6587\u4eba\u6700\u53cb\u5584\u300d\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23169329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23169329/answer/170594818", "content": "\n\u788e\u7247\u5316\u9605\u8bfb\u7684\u5371\u5bb3\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33110020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33110020/answer/171960770", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u7cbe\u5999\u5b9e\u9645\u5374\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59593231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59593231/answer/167511604", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9524\u5b50\u79d1\u6280 2017 \u5e74\u6625\u5b63\u65b0\u54c1\u53d1\u5e03\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59958399", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59958399/answer/170772500", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56e2\u524d\u5458\u5de5\u7530\u67d0\u5728\u5185\u7f51\u95f2\u804a\u7fa4\u53d1\u5e03\u62db\u8058\u4fe1\u606f\u4e2d\u5b58\u5728\u6b67\u89c6\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59803604", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59803604/answer/170929915", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6bd4\u7279\u5e01\u6ca6\u4e3a\u4e00\u79cd\u7f51\u7edc\u72af\u7f6a\u5de5\u5177\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58854454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58854454/answer/171000101", "content": "\n\u4eba\u8a00\u6709\u591a\u53ef\u754f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35526978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35526978/answer/172036862", "content": "\n\u53f0\u6e7e\u771f\u7684\u6709\u80fd\u529b\u6253\u6389\u4e09\u5ce1\u5927\u575d\u5417\uff1f\u6253\u6389\u4e09\u5ce1\u5927\u575d\u5bf9\u5927\u9646\u6709\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59757041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59757041/answer/171516064", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u73b0\u5728\u662f\u738b\u57a0\uff0c\u4f60\u4f1a\u5982\u4f55\u7ffb\u8eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59412484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59412484/answer/170522900", "content": "\n\u6700\u8fd1\u5728\u77e5\u4e4e\u6295\u5e7f\u544a\u7684 Rokid \u662f\u4ec0\u4e48\u6765\u5934\uff1f\u53f7\u79f0\u56fd\u4ea7 AI \u667a\u80fd\u4ea7\u54c1\uff0c\u6280\u672f\u4e0a\u6709\u8fd9\u4e48\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59844919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59844919/answer/170556977", "content": "\n\u5982\u679c\u4e00\u4e2a\u73b0\u4ee3\u65e5\u672c\u4eba\u7a7f\u8d8a\u52301930\u5e74\u4ee3\u65e5\u672c\uff0c\u5982\u4f55\u907f\u514d\u592a\u5e73\u6d0b\u6218\u4e89\u7684\u5931\u8d25\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36509676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36509676/answer/132961266", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fd\u5185\u6ca1\u6709\u666e\u53cahiv\u963b\u65ad\u836f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59898415", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59898415/answer/170376122", "content": "\nFDA\u6279\u51c6\u7684\u836f\u7269\u4e2d\u6709\u8fd1\u4e09\u5206\u4e4b\u4e00\u4e0a\u5e02\u540e\u53d1\u751f\u8fc7\u5371\u9669\u6027\u5b89\u5168\u4e8b\u4ef6\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u533b\u9ed1\u8fd8\u662f\u5728\u90a3\u819c\u62dcFDA\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50965260", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50965260/answer/169650329", "content": "\n\u4f4f\u5bbe\u9986\u65f6\u8ba9\u4eba\u611f\u89c9\u6700\u597d\u7684\u4f53\u9a8c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59914340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59914340/answer/170779376", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u82e5\u742a\uff08Rokid\uff09\u8fd1\u671f\u5927\u89c4\u6a21\u6295\u653e\u4e8e\u77e5\u4e4e\u7684\u5e7f\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59991258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59991258/answer/171056569", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6211\u56fd\u9996\u6b21\u6d77\u57df\u53ef\u71c3\u51b0\u5f00\u91c7\u6210\u529f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59964897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59964897/answer/170874082", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u524d WINGS \u4e94\u540d\u961f\u5458\u88ab ACE \u8054\u76df\u7ec8\u8eab\u7981\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/170655715", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59770900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59770900/answer/170814360", "content": "\n\u56e0\u4e3a\u73b0\u5728\u6682\u65f6\u4e0d\u60f3\u751f\u5b69\u5b50\uff0c\u8001\u516c\u8981\u79bb\u5a5a\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32014757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32014757/answer/158957365", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u7f8e\u4e3d\u6d77\u5c9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59854507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59854507/answer/170938488", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u7c7b\u4f3c\u963f\u7c73\u5c14\u00b7\u6c57\u8fd9\u6837\u7684\u7535\u5f71\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29410588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29410588/answer/170369319", "content": "\n\u5c0f\u9a6c\u8fc7\u6cb3\u8fd9\u4e2a\u6545\u4e8b\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u7248\u672c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35143182", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35143182/answer/170890941", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u98de\u673a\u4e0a\u6709\u4e00\u4e9b\u5947\u602a\u7684\u89c4\u5b9a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59668708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59668708/answer/169499897", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e2a\u955c\u5934\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u8fd9\u4e2a\u6f14\u5458\u6f14\u6280\u7206\u70b8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34378366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34378366/answer/169547237", "content": "\n\u4f60\u770b\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u5730\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57201594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57201594/answer/170581437", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5916\u56fd\u4eba\u5728\u4e2d\u56fd\u5c45\u4f4f\u6216\u5de5\u4f5c\u540e\u5c31\u53d8\u6210\u4e2d\u56fd\u7c89\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24027009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24027009/answer/82101415", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u5c11\u5e74\u5fc3\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59915491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59915491/answer/170482192", "content": "\n\u8ddf\u611f\u89c9\u4e0d\u5408\u9002\u7684\u76f8\u4eb2\u5bf9\u8c61\u53d1\u751f\u6027\u5173\u7cfb\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55086878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55086878/answer/170097439", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u597d\u770b\u7684\u76ae\u56ca\u5343\u7bc7\u4e00\u5f8b\uff0c\u6709\u8da3\u7684\u7075\u9b42\u4e07\u91cc\u6311\u4e00\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21004786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21004786/answer/171513645", "content": "\n\u767e\u5ea6\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u51fa\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57201594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57201594/answer/152341321", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5916\u56fd\u4eba\u5728\u4e2d\u56fd\u5c45\u4f4f\u6216\u5de5\u4f5c\u540e\u5c31\u53d8\u6210\u4e2d\u56fd\u7c89\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59843839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59843839/answer/170171306", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6469\u62dc\u5355\u8f66\u51fa\u95ee\u9898\u8ba9\u5b9e\u4e60\u7a0b\u5e8f\u733f\u80cc\u9ed1\u9505\u7684\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24341207", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24341207/answer/33544089", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5f0f\u300c\u5750\u6708\u5b50\u300d\u79d1\u5b66\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19990775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19990775/answer/127915012", "content": "\n\u91d1\u5eb8\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u6700\u532a\u5937\u6240\u601d\u7684\u60c5\u8282\u662f\u54ea\u4e00\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52712156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52712156/answer/169692401", "content": "\n\u5973\u5b69\u5230\u5e95\u662f\u8981\u7a77\u517b\u8fd8\u662f\u5bcc\u517b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59709040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59709040/answer/169230686", "content": "\n\u5a5a\u524d\u8c08\u5d29\u3002\u7537\u53cb\u4e00\u5bb6\u8fd9\u6837\uff0c\u8fd8\u80fd\u5ac1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59412484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59412484/answer/170245700", "content": "\n\u6700\u8fd1\u5728\u77e5\u4e4e\u6295\u5e7f\u544a\u7684 Rokid \u662f\u4ec0\u4e48\u6765\u5934\uff1f\u53f7\u79f0\u56fd\u4ea7 AI \u667a\u80fd\u4ea7\u54c1\uff0c\u6280\u672f\u4e0a\u6709\u8fd9\u4e48\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59754805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59754805/answer/169673811", "content": "\n\u6c76\u5ddd\u5730\u9707\u65f6\u7684\u56fd\u5bb6\u52a8\u5458\u80fd\u529b\u7684\u6c34\u5e73\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30681093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30681093/answer/171177369", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u77e5\u4e4e\u4e0a\u53d7\u5632\u8bbd\u7684\u738b\u575a\u5374\u628a\u963f\u91cc\u4e91\u505a\u8d77\u6765\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58895697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58895697/answer/169644026", "content": "\n\u5982\u679c\u7a7f\u77ed\u88d9\u628a\u4e24\u4e2a\u817f\u7684\u5047\u80a2\u9732\u51fa\u6765\uff0c\u8d70\u5728\u5927\u8857\u4e0a\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}]